# Как устанавливается минимальный состав экипажа ВС.
**с учетом требований РЛЭ и РПП в зависимости от вида.. авиационных работ**

Мінімальний склад екіпажу ПС установлюється з урахуванням вимог КЛЕ та КВП залежно від типу ПС, виду польотів або авіаційних робіт.

Технологія роботи посиленого та подвійного екіпажу ПС розроблюється експлуатантом та узгоджується з Укравіатрансом.

Кількість бортпровідників на борту ПС регламентується КВП, але не може бути менше кількості, передбаченої КЛЕ ПС